NowTV直播歐聯抽籤 據悉NowTV已奪歐聯及歐霸播映權

新一屆歐聯賽事即將於九月正式展開，不過香港兩大收費電視台有線電視和Now TV遲遲未有公佈相關消息。不過Now TV擁有播放權的638台beIN Sports在電視節目表上就顯示，將會在周四晚11時30分直播歐聯抽籤儀式。

過去多年來歐聯和歐霸盃的播映權一直由有線方面持有，不過據悉今季起有關賽事的播映權將會易手至Now TV，假如消息屬實的話，後者今季將會全數獲得歐洲五大聯賽以及歐戰的播放權，相信情況將會對有線更為不利。

nowe逐場賣

NowTV - 英超、西甲、歐霸、桌球
Bein Sport - 歐聯、意甲、法甲
Fox Sports - 德甲、亞冠、亞協、四大滿貫、F1

球迷一直以黎想要嘅野 全能到仆街

有線仲未執？

終於回到當年有線集齊四大聯賽加歐聯既情況

有線而家係咁宣傳果個歐洲國家聯賽

有線專做賭仔台算啦

轉埋就真係冇得唔課金俾佳哥了

岩岩join左全包plan係咪又要加錢

執笠啦有線

中期蝕二億幾仲點歐聯丫

歐聯通行證
一證在手 睇盡歐洲強隊！
即打2888 1888申請啦

過fox sports

應該本身全包就有

無線會唔會好後悔點解唔同beinsports續約

7月：英超西甲都未公布
8月：歐聯都未公布
9月：NBA都未公布
香港人：咁貴嫁，我expect$100內

會唔會係beinsports唔續, 一早同now合作投西甲

NOW E會唔會有得睇埋BEIN

英意德都有

應該冇, 得英西plan, 2個都係now有份投

正到仆街

咁著數

歌王過檔喇

全包我諗都要加錢

岩呀
全部野集中哂now

又有sales

真心 舜文快啲走啦
你肯走實有人請你講波

Bein sport投
應該唔係now直接出錢
Now比播映版權費就得

佢同阿占應該都好大機會走

一定唔會咁撚好死

幾年前JOIN過幾年 期中有一期係

頭果年有NOW SPORT 123456789
睇得哂D賽事
第二年就加個英超台 有D賽事轉左過去
要加錢先有

真係戇鳩先買
r/soccerstreams唔好

有無人想聽大哥瑜強勢回歸now

估計 : now同bein簽約果陣bein未搞掂歐聯，應該會係合約寫埋如果有歐聯now要再加錢

第二年咁仆街

就算唔咁做 之後舊客續約實好貴

Now (bein/Fox)咁多波講
對講波佬需求大增
係有線得啲垃圾波講 出show少左人工自然企左
如果球彩果班過哂去now就100分
咁又吸引到一班賭仔去裝now

係呀 有埋球彩$400都制

佢擺638，639播既話應該唔洗加錢

唔會喇，now風格唔同，sell高檔

賭波好低檔咩
定你世界盃賭輸好多錢

賽馬會萬歲

又加價

世界盃個時續約sales已經講左歐聯好大機會拎得到，但到時星級體育都一定要加錢睇

Now有埋nba就好似thanos集齊6粒石咁

19年3月到期
本身諗住唔續 如果唔洗加錢有返NBA 會續返

馬會同now本身有好多合作
同埋買波好高檔

今次真係全能到仆街

係囉佢實有得撈

佢好有heart鑽研德甲波，絕對有得撈

之後都會同山神一樣，貴到仆街

Nba自己買league pass仲正啦

有線仲有咩波播?
日職

日職, 俄超, 澳職, 歐國聯

頭3個好似馬會有sponsor

已經裝星級體育係唔係又要加錢

俄超無播喇

俄仔澳職無埋啦
澳職得返bein有得睇
正確啲黎講
有線有日職 歐國聯 加埋foxsport嘅亞冠亞協

佢喺638 639播咪唔使加錢

NOW果面好似唔夠講波佬
睇意甲D大戰 都係韋如一個SOLO

播黎俾賭波撚既波都冇埋
吓 foxsports去左有線？！咁點睇港超隊打外圍賽

Foxsports而家係有線同Now共同擁有

now都有fox sport
同埋就算bein播抽籖 都唔一定有歐聯正賽播
以前有線都試過無播抽籖

最抵死係有線FOX冇德甲

係真唔真

咁搞法又唔係幾想cut 住

五大聯賽+歐聯歐霸都冇 仲有幾多人會續

其實咁樣係好定唔好 now會唔會好撚貴

還我eurosports同nba

有冇人知全包係幾錢 想轉會

唔好呀

加價加價

有線 就真高清
now都還好
bein播真係大倒退
比完錢質素不論畫面定制作都衰過上網睇

之前睇開英超西甲
到Now播埋德甲
再到依家意甲法甲都播埋
都冇加過錢就睇到

電視睇既好少好似國家盃咁狗要你加錢
好心上面啲人啦

而家bein響now已經係真高清
bein/aljazerra 仲有大量賽事嘅播影權

人地一萬蚊一場肯講比你地聽執到啦
全力撐大鳩瑜
一人一信要求強勢回歸

屌其實味能再俾東網電視播德甲

真係好垃圾。德乙比分又無，旁述又9流流

百份播黎搞笑既姐

有線又唔想比錢做live
狗會又同百份報有合作咪比佢播

西甲有d直情冇廣東話

冇咁多人, 上季未有英超就全部有廣東話, 依家bein承諾播足西甲, 冇咁多講波佬了

改姓，姓膠轉運

肥佬昌買咗有線嚟做乜撚？
真係做財經新聞就算

依家幾多錢一個月

仲爭公路單車呀 樓主你好似都有留意

重有MotoGP tim

上次見三項鐵人都有得播

NowTV - 英超、西甲、桌球、ATP、NFL
Bein Sport - 意甲、法甲、美職、阿甲、土超、澳職、法國杯+聯賽杯
Fox Sports - 德甲、亞冠、亞協、四大滿貫、F1、F2、MOTO GP、MLB

其實BEIN Sports 自己有plan好似

其實now係爭排球

最撚憎 當雞肋咁

nba呀屌你老母...

係咪仲未定邊到播

肯撚定要加錢

屈機，
英超，西甲，意甲，德甲，法甲，美職，R聯，R霸

有 不過因為唔夠台 所以每周得一兩場

球彩台同歌神過檔Now得唔得

歐聯抽籤不等於歐聯，當年 eurosport 播抽籤，但分組賽係有線

Nowtv= fifa19, 有線=pes2019

啱啱先加$30要638,639，歐聯再加錢今次就唔要佢

Now用戶就到期應如何是好？

Now點解唔請番咩大鳩魚，利榮基個D

其實今季西甲now係咪轉左俾bein，now佢自己再轉播？

其他我只係想now開1,2個台好似有線64 台咁，鳩下鳩下講波搞下笑算，反正d所謂專業評述有幾專業大家心照，不如盡地一煲鳩盡去好過

再搵埋球彩班人
想聽阿鵬鳩up

幾平都唔好裝now 呀
同d 廢青一齊揾拎

利申 裝左

有線得歐國盃外圍賽

638 639

記得之前好似連英冠英甲都有

其實仲有好多在野講波佬，不過我估nowtv 唔想請返晒之前轉會果班

其實真係可以試下在野，聽過一兩都唔錯

唔好歐聯又開2個新BEINsports台cap水

Now tv點解唔請何sir上去中場休息時候分析下戰術

無知一問, 係咪而家買now就有晒歐聯英超西甲意甲睇?

由 now 過垃圾 letv 果 d 應該呢世都唔請

ricky,丘仔

中場休息睇嘉殷bb

唔講其它淨計個隨身睇都吊打垃圾有線

鄭少聰 邱建威未請返咩？

依家其實咩價位？

Now 玩撚晒，有線等收皮

唔洗3 舊

但你原本個plan係睇開美超西甲
之後你續約，唔洗加錢可以睇埋德甲意甲法甲？

冇eurosport 冇單車 不了

依家加埋法意都無加錢 再加唔知了

垃圾有線執撚咗佢啦，電視無嘢睇，上網永遠斷線，垃圾公司

舊客一定要

入左差唔多一年英超西甲228，要加歐聯預幾銀？

唔洗續都有
本身以為要
個sales 打黎叫我續
點知有日開電視見到佢話8月頭會多兩個台
原來唔續都睇到 爭啲條sales 呃左

星級體育組合用戶期待中

足總杯同聯賽杯now會唔會播?

句野直頭有聲呀喂

我地now用戶又然

無知一問，uefa官網是咪照舊有得睇

Nations League會派咩人出賽？
二線？

歐聯本身都無人bid la
可能減價搵now 接手

吊，我續撚左都冇
世界盃開波前續約

睇啦

唔撚係掛 使唔使加錢

最撚衰 冇撚左荷甲 我要睇Ajax 同AZ

咁就唔知了
我都係世界盃前續
仲送左個世界盃比我睇
但你果個plan 係咪叫咩星級體育

唔係，我係優惠足球推介

抵撚死啦有線，2010世界杯個屆去到咁絕

而家呢堆好過樂視果班好多

樂視得個班now都吸納左

請埋猁榮基啦，宜家唔夠笑匠

最好請埋有線歌王

反骨仔唔收 淨係收左南美聰

仲有無紅魔堅

劉舜文前世做錯咩搞到對cable咁忠心

過檔講波啦

想Now請返榮基

請丹尼爾又唔請埋石金華，冇人同佢尻噏

世界盃果陣有何輝陪下佢

舜文同劉健基其實都幾好
如果想輕鬆啲既，鐘國雄都唔錯
和仔細鬼就不了

星期一曼熱都係佢兩個

最唔想見呢條友

明明都唔係睇緊利物浦,都要成場琴晚利物浦點上星期又點

有線仲有乜好睇 除左新聞台

想佢過fox
Fox德甲次次都係一條友瘋狂鳩up好難頂

德甲又冇歐聯又冇月費照收，真係嬲到爆袋

大家一齊投訴 ( eMail : editor@i-cable.com ) 即使應該冇用但仍然要隊爆有線CS E-Mail , 至少比呢間野知冇足球播, 連最後一班忠實客戶都會走埋, 唔執至奇

上星期裝左 sales佬講明話到時加歐聯唔洗加錢
而家裝呢個價 公佈有歐聯後先簽會唔同價
sales佬講我咁聽啦

都好過丹尼爾搭南美聰，南美聰完全唔比反應丹尼爾

個NOW SALES之前打黎話續約先有法甲意甲睇
我話唔洗啦 我唔會睇
之後幾日後開波屎忽痕轉去638 639睇
都睇到法甲同意甲

佢無錯呀 你完左約點睇

只係代表now 慳皮cheap爆

個節目表好似改左節目? 定係我打得丁多睇唔到

自膠, 原來11:45個格岩岩好最底條BAR遮住左

條煩膠 一日到黑 吹奏德甲 不了

仲400 ？ 你翻屋企食蕉算啦

有線快撚啲執啦 屌

擺明呃鳩你啦

其實我覺得講波佬唔夠先要solo，尤其星期六，同一時間十幾場波，有時丹尼爾去咗講車，有時啲講波佬又唔得閒，好似謝德謙同大佬咁，有比賽又講唔到，唔夠人咁solo都好正常。但如果真係有歐聯，希望唔好solo啦，週中凌晨時間冇藉口話唔夠人

上年歐聯有d閪波pot3,4大戰，有線直頭無播

不過now攬哂咁多聯賽應該請多幾個講波佬
以前bein係無線果陣基本上場場意甲都有廣東話
連美職都有桂神講

啲質素唔掂呢 意甲有條友 場波唔悶都講到悶

足金鳩猴同迪路飛奧咪又係唔掂

唔請佢哋好過

請何蛇上去瘋狂支停插

支持now請返文彼德

再請桂神，李偉文，潘文迪

再得閒搵牙叻哥上去客串鳩up

好似係李偉文
真係悶撚到訓著

何sir唔睇意甲的

佢成日講AC米蘭
但明顯見底

週中比賽多數有何輝 夠啦

特破足球理論

利榮基個班後唔後悔走左佬跟左個空心老官

係咪有余溢明？除左李榮基同大哥瑜，仲有咩人果時走左去樂視？

強尼都算，何柏霖真係好on9

陳址俊
而家又去返now

Ricky 輕鬆講幾句之後就拿拿聲講返場波

頭兩個ok
和哥好過之前啦, 之前疾得仲勁
鬼sir 就好悶...

btw 李德能如何?
我覺得好過和哥同鬼sir 但又無雙劉咁好

其實係Fox冇咗荷甲

好似話Fox同德甲份contract係簽三季，即係18-19季尾，之後係點冇人知，各位Ching續約嘅睇路

基仔講波夠中肯

德能係幾好
但佢好似淡出左評述員行列

Now會唔會請埋何Wayne講波？

Fox簽左全亞洲區五季喎
2015-2020

不如nowtv搶埋港職聯

東網電視真係好垃圾 做得

冇人睇緊搶黎做咩

起碼叫做支持香港足球

不論日職聯 澳職聯 或者中超呢d主流亞洲聯賽，宣傳 marketing 直播質素真係算不錯 只係港職聯真係好垃圾 評述又唔專業 直播又求其 我想講做得咁垃圾不如唔好再攞直播權

我估你想講第一定第二年英超。
當年舊客佢冇加價，亦都係任睇，只係續約貴左幾多下。

以前now拎過
但應該冇得做先唔行落去

我都想呀
唉 俾大陸佬既銀彈引左過去
點知兩年到收埋皮

咁貴買波
無錢請講波佬
何輝大部份都係大陸講
丁偉傑又係唔係香港講
即係nowtv請講波佬出手仲低過大陸啦

利榮基都有人吹奏
遲下可能連坤狗都變歌神

統一天下了

佢在有線做左咁耐跳槽去now
即係果時瀨汝正都睇起佢啦
佢講波中唔中立就唔知喇 但場波一定緊張
唔係好多講波佬咁足球描述 埋門都輕輕帶過
有時真係大戰都睇到無癮
大哥瑜 子俊 魚Sir 呢d就最中意足球描述
入波都無反應 我以為睇緊錄影
南美聽 江忠德呢d睇落先叫知咩叫入波

其實唔係理榮基係咪利迷先，佢講波其實係算到肉，唔係真係彈到一文不值，一定好撚過條廢西曾偉忠

好耐都冇聽過鳩叫潘講波
10世界盃佢長期保持hyper mode

聽鳩猴忠不如聽猁榮基

點解要兩篤屎裡面揀食邊個

全職教書算啦

天下一統

抽未啊屌

now有樣比唔上有線就係d畫質，兩邊都有裝，有線出1080i係清過now好多下

之前薛基輔講過想香港足球可以免費直播，所以先俾左亞視攞左，now 之後

但垃圾東網電視可能九成用賤價攞港職聯同埋其他本地運動，不過佢地咁樣做做cheap哂兼無質素

第一年冇問題睇得哂英超
第二年就加個新台 轉左部份英超場次過去
要加錢買個英超台

節目表多左650 651 係咪歐聯台？

尋日discuss講收費台個post 又話有線內部傳話係佢地

咁似pes冇左歐聯版權，比左fifa 咁

即係要加錢啦屌如果特登開新台
講真 歐聯唔同聯賽咁密
加上啲時間場場深夜 唔係強強大戰邊會有咁多人睇

尋日米蘭羅馬果場又係得陳韋如一個

西甲直頭冇人講

一齊播

只少4個台先夠wor

可能 638 639 650 651 呢

因為640係曼台冇得順住落呢

cable有得播的話唔係獨家都冇新客啦，最多舊客唔走

睇個款有線有無可能結業？

內部消息傾惦數，now同有線都有得播。

不嬲前有線都中意聽榮基同歌王
基仔都ok
依家冇啦 係得鍾國雄同和仔ok

可能有巴打覺得佢係痢唔中立啦
不過講場波黎講
佢真係跟到場波講 同帶到氣氛啦
衰極都好過 陳子俊 謝德him掛
但就因為25無得撈

同一場波各自講波佬？

兩間唔出價
之後逐場買
可能

咁成季咪買到破產？

原來強尼仲有係fox講德甲

睇返有線上年應該唔太貴掛
但可能姐

之前有巴打話歐聯好平

Cable啲人可以freelance

歐聯係時間差者
一季閒閒地十幾廿場頂級大戰

饒家輝都要幫手講波

Ok 丫
係Txb果時差d 不過食家講台波多咋喎
有講足球咩

佢有時都會客串講英超

李海強

以為佢已經入咗娛樂圈

係wo有人話你係寬頻/收費tv sales
唔怪得咁快收到料

全民皆兵啦，宜家擺到明唔夠講波佬

希望搵到有線歌王講啦

Keyman 強尼 呢兩條友
Keyman仲要唔講波添

廣告收益太低
之前萬能key個page有做過專題
入面有行內人士話直播期間要硬食uefa 廣告商D廣告

賣黎賣去都係喜力

琴日now果集now sport every day
節錄歐聯抽籤
臨尾嘉yan 話歐聯幾號開波
提觀眾到時記得留意
跟住播歐聯音樂同片尾

琴晚講熱刺

我知 佢講波都唔錯 好激動好投入
有幾個now sports 嘅都唔夠佢咁激...

段片係bein sports cap 出黎姐

無過bein sports OTT 有播到play off
大家自己聯想下

饒家輝不嬲有客串, 分d中下游俾佢一支公講 但主力講桌球

好記得佢tvb嗰陣
基夫真係威過威士忌囉！！！

2000 - 2002年入職有線電視任體育記者，從此入行；2002 - 2007年加入TVB體育組任體育記者，並開始接觸主持及評述工作，此七年間曾採訪過世界盃、奧運會及全運會等大型賽事。2007年至今，於now Sports擔任評述工作，主責項目是桌球Snooker。

佢都好耐年資下

一路有英超西甲個d駛唔駛加錢先睇得

以為強尼依家專型做ViuTV artist

星級體育組合唔使

但由於今年算係執死雞，所以出年會重新檢討台既安排

到時應該會加錢(如無意外下季歐聯會無競爭下落入now手)

已經confirm今年now有星級體育播埋？

8月中有線某張姓高層（簽Fox番黎合作個位）已經同班sales team 講志在必得歐聯同歐霸

如果咁都比Now 攞埋獨家真係對間公司徹底失望

志在必得都要夠財力
依家nowtv 懶懶閒唔志在咁
但後面大大條水喉射住

各自播啦 我覺得對球迷都好

志在必得就唔會連德甲都唔科水sub license 走去買歐聯 國家聯賽
有線個fox 無德甲已經俾人鬧

佢都講得唔錯
唔應該只係單拖講
無乜火花

Now 太有錢
無劉舜文既德甲

上季都有買德甲 今年就sub license 都唔買
講吸廣告能力聯賽比歐聯同國際賽都強啦

初頭講枱波俾人屌到飛起
之後真係愈黎愈好
又估唔到now肯買枱波播咁多年

近幾年先開始睇now 嘅snooker
初頭講得好差?

初頭俾人話佢搶偉明野講 訓著 淨係識報分
（當然有啲未必真 ）

對球迷好就應該統一

裝晒兩個一定貴過齋一個台

歌王快d過檔啦

但一統只會將香港傳播費拉高 除非有線退出體育傳播市場

而家now 新客已經加價到317$至三百中
（星級體育+必食兩pack 豬頭骨+高清費）
一統埋新約400$ 不是夢

分裂個時就Now 200頭 有線100尾但你會多左好多有線既channel

初頭無乜感覺
依家講到好熟喇
3cool 2cool 熟到不得了

棟樓得6m裝唔撚到高清now

屌

佢都好似有打snooker

香港觀眾習慣係屌左先
但掉轉諗播晒成個循迴賽響十年前係幾大勇氣
邊有可能一步到位

多左650 651台

唔知加幾錢呢

都唔知播咩

650 651 681都係pay pre view 果D節目

我8m 假高清

8m 好易睇波都lag

唔撚係掛

應該有線播了

即係點

屌 以為會有歐聯 岩岩裝左now添

2018-2021

有線用中移動筆錢bid?

蘋果fake news, 等被鞭屍

傻狗，咪亂貼，送老母俾人屌

等official, 大家冷靜

樓上篇野有D啱有D唔啱，應該將兩張bid group 埋左一齊

大家睇返

超級杯同歐聯係同一張bid, 泰國係DAZN播，但上面個網寫左係Bein

仲有薯片

之前bein同有啲台合作 唔記得係咪泰國

前三季泰國係Bein 播
當然 可以係響呢半個月簽左但我地唔知 始終uefa 無公佈
但如果跟返超級杯個新聞就同上面個網唔pair

幾時先知

NowTV 會有歐聯
價錢未定

Now E 未必

source?

做c記

香討有人確認咗 bein connect 播歐聯了

即係nowtv?

BeIN Sports 自己的ott

咁用咩睇

電話電腦

但意 法甲唔係都比bein (nowtv) 播咩

大家有無留意到中移動同icable 合作，會唔會又無限金錢bid 體育賽事

Bein connect = fox+ = bein 可以好似 fox 咁唔擺德甲喺電視播，now/有線都有 fox, 但 fox 播既野都唔同，要視乎 now/cable 會唔會加錢向 bein 買電視播放權

供應商同電視台點傾無人知
雙方都有權買賣
好似有線個Fox 無德甲咁一樣
因為有線唔買

歐聯好似 4 月定 6 月截標，而家買應該要 bein deal

係都有排啦 簽mou都未落實 價錢都未傾

我比較擔心英超多啲

英超咪nowtv lor
擔心咩野

2019-2022 係要再投標

好撚麻煩🤦🏻‍♂️
冇電視播唔睇啦
追到皇馬三連冠算啦
過幾年再睇下點

係手機睇有咩意思

唔講真係唔記得

有得射去電視 但你預有多10秒delay

唉 洗幾舊水都要咁
真係好x麻煩

推

少年你太年輕了

無電競

Bein connect 好似係68蚊個月可以同bein單買
同埋ott應該播晒一晚8場咁

如果最後用電腦睇，不如直接ace steam

now同有線分拆黎買仲撚正 兩邊都有既用戶 就睇多幾場 唔會撞

其實唔會 你睇上季德甲就係兩邊都有 冇理由有邊講漢堡 唔講拜多

其實68蚊 意法歐聯同一堆二線波真係勁平 冇join now可以考慮

要另外買真係算數,一年都唔知睇到幾多場
讀書果時可以通頂打住機等
啱啱出黎做野就早少少瞓,起身睇完等返工
而家真係寧願瞓多幾個鐘好過

如果可以逐場買可以諗下

點解2019-22可以仲未公佈 好多國家都公佈左

因為真係雞勒

想問下裝左 now 的c hing 宜家睇意甲 now tv 係有個台播定要你自己用 apps 睇？播的場數多嗎？
Thx

有台，應該播哂

想問點join?

意法甲直播唔晒 因為有同時開波

上bein connect hk 科水

其實可以上去馬會度睇,
啲波有得播都一定會有即場
意甲法甲其實只係得2-3場係有直播

咁又無咁少 5-6場倒啦

2-3場係指同一時間播果堆
成個星期應該有5-6場

得兩個台 同時段最盡都係2 除非肯好似西甲咁唔同時間開

想問幾時先決定到邊度播歐聯

自己追下post, 有講

LM等結果，唔想科水裝多個機頂盒為左睇幾三幾場...

英超就同時段都會開晒
只係其他聯賽先係得果2-3場

乜野啊
英超係now
意法西係bein （638-639 / 632)
咁人地得兩個台都無計

同人講有意甲睇, 但係得2-3場仲要係無得自己揀

人地又無話意甲播足380場
bein算係播得足架啦 意甲六大隊佢都有
係有時候無人評述啫

有線輝煌既時候 61-64四個台都係播唔足架啦

而家係唔係confirm 左now有歐聯播

未有任何官方消息

要自己揀ott幫到你 68蚊一個月播晒

正喎 就開波都可以無消無息

無人買咪無消息

仲有十日
唔通無電視播

係囉，講到一定要有得播咁

全香港咁多球迷
有線同nowtv都有差唔多百幾萬戶
覺得應該要有都好正常者
無得播唔通個個搵link呀？或者番大陸睇？

最憎揾拎
廢青先得閒
寧願唔睇

巴打如果係睇開波就應該知呢D right 3年轉一轉同加一加價
唔係D球會點有錢花幾十億買人

你覺得要有無問題，咁加價時唔好屌來屌去
香港人少個bid 咁貴除出黎成本一定高
電視台唔係開善堂
一陣買返黎天價又無效益就晒心機
歐聯響香港唔似世界杯奧運有咁大吸金力（時間差 難落廣告 仲要包銷官方廣告）

講到尾除非馬會出手唔係無得睇都係唔出奇

都明既
不過唔少人真心失望

時間閪真係最致命，上年淨係睇左四強同決賽

仲要講真吖 唔係自己捧開嗰隊 都唔會點睇

一個大賽無直播係可惜
但如果可以因此改變到香港個播放模式唔係壞事

又或者改制次後抽到組組都係強強對碰
響電視台立場講又唔係好事
成本投入又可能多左
而家都坐底一晚播4-6場

如果真買左，無咩理由唔公佈，仲有一個星期就開波。sell plan 都要時間

有now tv sales 表示9月20號會公佈有歐聯

開新channel定包埋先

冇詳細問

另加錢

踢咗第一場先公佈？

但睇歐聯ge人應該多過奧運

下周中歐聯啦喎，20號先宣布？

好心個條白夜行咪撚柒，歐聯點都有批人會睇，d價只係香港搶高曬之嘛
廣告費都收唔少啦

香討話今個星期

睇下加幾多，50蚊可接受。過50我覺得太貴。始終未必場場睇

係真唔真
咁我唔簽約住
屈個sales 送畀我

第一週應該無喇 出咗節目表

叫東網電視搶歐聯

東網啲垃圾製作就算撚數啦

PSG對利記都無得睇 無幾多個已發展城市做得到

如果係廣告費真係收唔少高到有錢賺就唔會無電視搶
同埋唔係我講 你自己睇

柒係你柒

純粹講收益 電視台都係睇錢
多人睇未必cover 到個cost
廣告果part 係辣過世界杯奧運呢D已經係好大阻力去投資

應該要等多日 香港時間係星期三踢 佢地放都放星期三時間表

除咗啦 8月19號凌晨 Bein同Fox係呢一刻既節目表 都無歐聯

送多條link 俾你睇

他指出購入歐聯的電視台，要包銷喜力廣告出街，但廣告費是UEFA收取，且節目時段內不能播歐洲足協贊助商同類貨品廣告，電視台要計數。「就算節目回不到本都要打和，長期蝕做好難維持，但歐聯大多在深夜進行，收視群好少，重要比賽可能有十幾萬，其餘難吸引觀眾。」趙sir說。

點樣收唔少啊？你次次聽到果句本節目由歐洲聯賽冠軍杯指定贊助商喜力係入UEFA 條數啊，仲要同時間唔俾賣啤酒啊 唔通賣東方棕泉夠維皮咩

Bein 唔係都係出到18號?

官網緊係出一個禮拜啦
你開嗰Now解碼器嚟睇啦

有得逐場逐場買就會考慮
始終太夜先開波

返歸先
無都正常 由頭到尾都無風聲出過

人地話自己係體育良心 免費播波俾大家

冇得播stout 個吹喇叭廣告

以前免費台有賽車🏎️ 足球⚽️ 乜運動都有
係因為有煙草商畀大舊錢落廣告

笑撚死人咩

最好佢去講德甲
叫嗰件“青春火花”死開啦

香港仲衰過大陸
大陸好似cctv5年年都有

大陸個制度係cctv買哂d比賽再賣俾地方電視台

國家同地區又係無得直接比較
但贏國近幾年都玩緊OTT直播 CCTV開始都要同咩騰訊新浪體育鬥

BEIN星期三個時間表冇歐聯

即係冇得睇

估最後會攞幾場畀電視台執死雞

Bein Connect 已經出左節目
有歐聯播

記住，係Bein Connect OTT平台，唔係電視平台

估最後都係now 掛

俾大家FF下，除左Xtra 果堆代表OTT播之外，無神神利對PSG果場live又多左條ITEM
但隔離又無台號logo

屌 即係bein 買左香港播影權啦
Now 買買意法就識
歐聯就唔識
有線又買唔起 屌

如果now有得播就會起身開電視睇
但如果now無就唔會夜媽媽起身睇

有歐聯既now仲唔大肆宣傳左咩
收收埋埋俾驚喜咩唔通
一係無
一係未傾掂條數

Ott同電視可以係唔同權
又或者條數太大傾唔掂

仲有卡士蘭
依加咪搞到全部都輸
歐聯香港無人播
電視台又少左客戶群
球迷又無得睇

問題係now cable鬥搶搞到自己都買唔起 比uefa以為香港係水魚

東網係時候出手

有冇人已經比左錢bein 上網睇

即係$68可以睇哂意法歐？

錢真係唔介意比
但有無香港講波佬同係電視睇呀

歐聯有線都播左好多年
唔覺得now有好盡力搶過

當然uefa都唔係善男信女
今屈改得制就係為左cap水

其實即係買佢果兩條channel同ott 你睇佢節目表就見到

係
可以將個波射返俾UEFA
你咁貴就係會無電視台買
或者得bein呢啲有錢佬繼續燒錢

之係酒吧都無得播？

咁酒店可以買bein connect嘅 如果佢有商業offer

bein 攞左個板權又唔賣比now 或者cable 咁佢點搵錢。
我老死唔信佢自己做銷售，幾球野都要攞追掛

【如何講英超】何輝直播爆料：Now TV擸埋歐聯

歐聯分組賽下周開鑼，正當全城關注香港直播權誰屬時，何輝今晚在《體蘋果》live節目中突然爆料：「歐聯畀我做嗰個台攞埋喎。」另一主持何Wayne問邊個？何輝就話現代台。
在香港睇歐聯直播，由09年起一直由有線取得獨家播映權，但近年該台多次傳出財困，所以去季後便結束連續9季的歐聯播映權。事實上，已擁有英超、西甲、意甲、德甲及法甲五大聯賽的Now TV，其中一條頻道beIN Sports，在上月尾(30號)已直播歐聯分組賽抽籤儀式，所以新一季歐聯落入Now TV平台亦算合理。據了解，Now TV將會在周五公佈有關消息，現卻被何輝在節目中無意間透露了。

Cable....

now 播 即係要加錢

如果要加錢不如索性比多幾廿蚊一個月睇Bein connect

有機會好似fox sports同now之前播歐霸既關係

姐係歐聯631-637 播

呢鋪好睇過戲 歐聯都要自家製作又一筆錢

希望可以由16強先開始買

或者又收錢

一直傾唔掂數姐
反正佢有自己平台收錢

今朝睇632多咗個Beins icon

不嬲都有㗎啦

可能係我少睇開

要洗咩錢？
請個訓唔着既講波佬

播波唔使錢
PA都要出糧啦

632今年轉左bein sports製作西甲

唔開廠景或者直接用英超嗰個囉

我估都係唔開廠景齋vo 呢招慳好多
但咁就無喜般

nowtv全能到仆街

不過，另有消息指，beIN Sports亦有將部份歐聯播映權買了給有線，情況就與上季FOX將德甲播映權，分別賣給Now及有線一樣，兩台共同播一個聯賽

信唔信肥佬黎大家自己諗

咁即係有now睇唔睇到？

聽日公布啦等
大家都係等花生中

何輝會唔會比人照肺

未驚過

多數係cable now各2場，所有場就就bein ott

一齊播的話冇理由揀有線啦

同時間咁多場佢每時段播1-2場夠玩啦，隨時有線果幾場戲碼弱少少都唔奇

台柱未驚過

即係beIN買而唔係NOW買, 而且Cable都有得播, 咁仲點係「歐聯畀我做嗰個台攞埋喎」?

都無講錯既 攞埋唔等於攞晒丫嘛

無錯
而且只係毒果一直自己嗡

毒果可信程度其低

被譽為全球最高水平足球賽事的歐洲聯賽冠軍盃賽，本港播映權即將易手。已播映歐聯賽事9年的有線電視播映權不保，據《立場新聞》了解，NOW體育台將會奪得未來三屆的賽事播映權，可以在包括電視、互聯網及手機程式平台獨家播放賽事。

立場呢？

bein connect有 邊到黎獨家

但係何輝爆口響喎

即係佢果日有 roster要開工講

何輝爆左之後 本身段新聞係無寫有線有
之後毒果先update 話有線有

栢霖話cable有歐聯歐霸

Ig都見到 即是兩間夾份播

對2個台都好，唔洗咁重皮

但場次分配上又唔知點夾

不嬲自選/跟人地

德甲直程係兩個台同時會有自己嘅廣東話直播

歐聯好啲既，幾隊勁野同一晚都可以唔撞

同個 Now Sales吹左兩句，話今晚Now 官方會公布歐聯詳情。
幾乎肯定兩台一齊播啦

何輝都半個官方source

有線個柏林貼埋圖 肯定左咁款喎
但nowtv 係咪未有反應

關乎股價，應該會16:00後？

講得了

bein也落戶有線

歐聯，歐霸
意甲，法甲，土超，美職，澳職，阿甲

By 球彩台大頭fb

新聞稿
有線電視公布與beIN Sports結盟
攜手直播歐洲球會殿堂錦標「歐洲聯賽冠軍盃」及「歐霸盃足球聯賽」
（2018年9月14日，香港）有線電視與beIN Sports今天共同公布全新的合作項目：為有線電視觀眾帶來歐洲球會夢寐以求的錦標「歐洲聯賽冠軍盃」（「歐聯」）及「歐霸盃足球聯賽」（「歐霸」）。有線電視自2009年起播映「歐聯」，藉著是次與beIN Sports聯手協力，可望從2009/10至2020/21球季，無間斷十二屆播映「歐聯」；同時更迎接「歐霸」回歸。除了以上由世界最強球會爭逐的歐洲足壇殿堂級賽事外，有線電視觀眾亦可欣賞到另外兩項歐洲頂級聯賽：「法國甲組足球聯賽」（「法甲」）及「意大利甲組足球聯賽」（「意甲」），以及「澳洲職業足球聯賽」（「澳職」）、「土耳其超級足球聯賽」（「土超」）、「美國職業足球聯賽」（「美職聯」）及「阿根廷甲組足球聯賽」（「阿甲」）等。
> 跟據是次合作協定，beIN Sports將有三大頻道加入有線電視平台。beIN SPORTS 1 （有線高清頻道614台 及 有線標清頻道654台）及beIN SPORTS 2 （有線高清頻道615台 及 有線標清頻道655台）將24小時全天候放送節目。兩台緊貼播映頂尖足球賽事之餘，同時提供全面的體育大賽選擇──世界級高爾夫錦標賽、台維斯盃網球賽以及緊張刺激的電單車大賽等。稍後將加入beIN SPORTS 3，主力播放「歐聯」及「歐霸」精彩賽事。

歐聯 歐霸 法甲 意甲 部份場次 奇妙電視

邊個講波 cable自己講？

如果10分滿分，cable由1彈上6

一定啦

球彩班友呢

神奇 兩邊播咪好

Fox上年去cable唔係

而家now 個bein講波都係now人
黎黎都係各自加vo出街唔會統一

fox有自己既廣東話旁述嘛
肥蘇 強尼果啲
但bein冇

大家都有得播咪幾好

好呀
兩邊我都有裝
平時最撚憎fnow hea做
搵一個講波佬 講晒意甲 法甲果d
依家好喇 有得簡

咁依啲波都冇乜人睇，無謂花資源落去啦

Law of diminishing marginal return
其實外國好多都係一人講
香港人算幸福
一個星期5大聯賽差唔多播到8成

馬會仲唔開埋土超

土超有冇live都唔開

[絕地反擊] 有線奪歐聯、歐霸、法甲及意甲播映權 部分賽事於奇妙電視播放

有線有球彩班友仔講 開埋都唔出奇

流料

立場垃撚圾

Important ：新聞稿

有線電視公布與beIN Sports結盟
攜手直播歐洲球會殿堂錦標「歐洲聯賽冠軍盃」及「歐霸盃足球聯賽」

（2018年9月14日，香港）有線電視與beIN Sports今天共同公布全新的合作項目：為有線電視觀眾帶來歐洲球會夢寐以求的錦標「歐洲聯賽冠軍盃」（「歐聯」）及「歐霸盃足球聯賽」（「歐霸」）。有線電視自2009年起播映「歐聯」，藉著是次與beIN Sports聯手協力，可望從2009/10至2020/21球季，無間斷十二屆播映「歐聯」；同時更迎接「歐霸」回歸。除了以上由世界最強球會爭逐的歐洲足壇殿堂級賽事外，有線電視觀眾亦可欣賞到另外兩項歐洲頂級聯賽：「法國甲組足球聯賽」（「法甲」）及「意大利甲組足球聯賽」（「意甲」），以及「澳洲職業足球聯賽」（「澳職」）、「土耳其超級足球聯賽」（「土超」）、「美國職業足球聯賽」（「美職聯」）及「阿根廷甲組足球聯賽」（「阿甲」）等。

跟據是次合作協定，beIN Sports將有三大頻道加入有線電視平台。beIN SPORTS 1 （有線高清頻道614台 及 有線標清頻道654台）及beIN SPORTS 2 （有線高清頻道615台 及 有線標清頻道655台）將24小時全天候放送節目。兩台緊貼播映頂尖足球賽事之餘，同時提供全面的體育大賽選擇──世界級高爾夫錦標賽、台維斯盃網球賽以及緊張刺激的電單車大賽等。稍後將加入beIN SPORTS 3，主力播放「歐聯」及「歐霸」精彩賽事。

有線體育平台將繼續以本地球迷口味為先，自家製作「歐聯」、「歐霸」、「法甲」及「意甲」賽事直播節目，安排於各有線體育頻道播放，更計劃選取部分賽事於集團旗下免費電視奇妙電視中文台（頻道77）及英語頻道香港國際財經台（頻道76）直播。所有賽事均備配備由有線足球評述團擔崗的廣東話評述，輔以專業分析。

香港有線體育有限公司執行董事趙應春對有線電視與beIN Sports結盟表示欣喜：「有線電視多年來為球迷播送高質素的歐洲足球激戰。我們率先於有線體育與奇妙電視直播全新的『歐洲國家聯賽』，現在加上由有線平台與beIN Sports繼續播映重點歐洲足球聯賽節目，肯定我們對觀眾的承諾。」

beIN Asia Pacific 亞洲區董事總經理 Mike Kerr 先生表示：「我們一直拓展在香港的業務，對於這次與有線電視達成夥伴關係，讓本地球迷收看到更多足球賽事感到非常興奮。節目組合內新增的『歐聯』及『歐霸』大賽，亦足證我們對觀眾提供最佳體育節目體驗之承諾。」

－完－

舜文

其實英超先係主菜，其他只係配菜

laugh

講到好似now 無得播咁

Share播姐 同一條台 屌

有線啲pr一向係咁

點解NOW有得播都咁低調

有線體育平台將繼續以本地球迷口味為先，自家製作「歐聯」、「歐霸」、「法甲」及「意甲」賽事直播節目，安排於各有線體育頻道播放

獎門人:今鋪打和

睇住黎食

有線反擊now

反乜姐，你有既野人地一早有

有線都有Fox但係有線冇德甲喎

意甲法甲係BEIN唔係FOX

有英超西甲德甲都夠屌打有線

德甲要另外買

無寫獨家

I mean 有機會好似德甲咁要收多筆牌照費

不過睇埋垃場篇嘢，兩台播嘅機會大

Now 真係撳住有線嚟砌，唔畀佢有獨家

Between 趙應春幾時開始撈埋體育

笑死人

cable由冇埋德甲變有歐聯歐霸意甲法甲, 仲可以自家製作, 呢步算唔錯啦, 仲理獨唔獨家

起碼有得揀先

隨時立埋nba 到時就好睇

但人有你有，人有你冇 wor

好難吸引人裝

起碼有野播先

講真都係轉NOW架啦, NOW有ON-DEMAND 唔只係波喎,講緊係電影呀 知識頻道呀, 仲用CABLE真係笨柒 雖然NOW都係仆街公司

根本一齊播先有著數，以前係要玩獨家又回唔到本

最緊要係咪全部歐聯比賽都有得播先

睇下點睇, 如果now齊所有波offer 400, cable冇英西offer 250, 都可能有人揀cable, 不過無可否認英西佔最多客

D now sales 呢

多得bein同fox 2間大野改變市場生態, 依家有得揀

yes, 至少有得揀, 如果同唔到bein合作, cable weekend夜晚係冇波播

係，不過有線制作係有心過 now嘅
Now比較求奇

歷史上好似冇一間做到?
不過唔知bein OTT會唔會齊

10分滿分唻計
英、西、歐聯2分
德、意、法、歐霸1分

而家cable有5分架啦
係睇now有冇10分

以前now 西甲開波之前15 mins 先有嘢睇

至少留到舊客既

ott就有得齊既
電視台就冇可能啦
分組賽8場一齊開
講緊係深夜3：45喎
開哂8場俾你睇根本浪費資源

唔係話浪費資源
你買得返嚟就要播晒架啦

Now上年歐霸同時6場定7場，不過得3場有評述

搵返now sales 之前果d咩有寫獨家意甲

係咪可以告鳩佢

我諗對好多人嚟講，英超歐聯已經係十分

有線都承諾擺少少去奇妙
Now有冇放風viu有得播咩？

唔係不嬲都係講西甲獨家

有d sales中意作大

冇，之前播開既西甲過先bein之後都冇再係viu出現

真係無限金錢燒銀紙咩
人地上市要同股東交數
雖則8號仔已經夠晒爛

獨家有齊意甲英超西甲

今年開始分兩個時段 每晚有兩場0:55 其餘就3點

做生意最高招係要留你條命又唔俾你收皮

現實就係英超5 歐聯2 歐霸西甲2
德意0.5 法甲0

cable好處係平 上年打去問裝睇波佢幾
佢話128有波有歐聯包乜乜物物台 送埋100MB上網

鬥平既話依家可以去睇bein 但依家cable咁百幾都有市場既

有線都有自選喎師兄

嚟緊播華倫對維拉利爾喎

播歐聯係 bein sports 3

when

好似 23/9 viu 96

Cable 加價在即 而家168$ 月費無任何額外野包晒最後召集

168

呢個消息出嚟之前, 差唔多可以話係無波睇

同近5年無裝過有線 跟住同人講cable 好難cut 一樣
On demand d 戲一個月都200套

全高清 唔洗加錢
有新聞財經 電影娛樂（fox) 國家地理 體育

cable有冇分公屋私樓價?

now要唔要加錢?

Btw唔知大家以前有冇印象
以前有段時間係西甲意甲都係now同cable share播
好多重點賽事都係Now拎左黎播
有線只係播啲二三流戲碼
唔知今次係咪都一樣

可能同時間有兩場
分別係利VS PSG
乜野中央陸軍打啲咩斯巴達果啲
大戰係now播 差嘅對碰係有線

係咪播哂歐聯先

now有得播咩？都冇宣佈

續左約168$ plan每月平40$
實比128$

點解講到Now有Bein就一定有得播咁？
記得當時有線同Now都有同一條頻道，Now播緊德甲，有線播緊飛鏢

抵睇 如果兩個台既bein播既野係一樣

TV 冇分 要既TG 我 平過正常價做

屌 果時我交埋d form
好似$35x 免幾多個月
平均$17x
你地竟然$128

你問左BCC?

Send cut form續約是常識吧

Cable有冇類似now既on demand，隨時睇返真係好方便

馬會正仆街
土超回教國家
平安夜都照都踢 arm晒個個時間冇咩波賭

如果驚土超假波
咁韓假溪假墨假日假 咪又照開

有線有亞洲盃😛可j伊朗

澳假*

有 一場波咁計 完場4-6小時後會上載

馬會點會驚假波
馬會開唔開既關鍵再於馬會自己收唔收到風姐

傻既 土超應該小打假 D球迷咁撚痴線

now仲末有新聞搞，睇怕皮已收

但有線新聞稿無話獨家喎
Bein 食兩家茶禮仲過癮啦
不過now 應該比較計到盡

開盤係睇馬會有冇信心賺錢

有冇限新客定舊客

cable 168可以睇晒佢有既波

無所謂 新舊都搵我傾傾 保證唔賺巴打錢 會平過呢個官方價

我覺得係咁：

英超5分 歐聯4分
西甲3分
歐霸 意甲 德甲 2分
法甲 歐國聯 1分

暫時 cable 10分 now最多有17分

【一個平台 睇盡6大頂級賽事^】
✊🏻Now TV成功爭取：播歐聯⚽ 🎉🎉
我哋一直毋忘廣大球迷嘅厚望同信任，今日，貫徹落實一個平台播盡「歐聯、英超、西甲、德甲、法甲、意甲」6大頂級賽事^！
爭取見成果！🏆勝利，係屬於香港球迷嘅！

◤限時優惠：全新beIN SPORTS Plus組合 - 月費$88*◢
◤星級體育組合客戶更尊享beIN SPORTS Plus組合優惠月費$48*◢

即打2888 1888(後按2)或到 查詢及申請啦！
*優惠期有限，受條款及條件約束。
^客戶需同時訂購beIN SPORTS Plus組合及其他頻道組合。

#NowTV #成功爭取歐聯 #一個平台睇晒6大頂級賽事 #球迷勝利 #成果有目共睹 #熱烈地睇波熱烈地踢

傳緊話李生唔想要歐聯 太蝕做

屌柒咗，當我冇講過

咁咪好囉
其實依家 除左英西德歐霸
其他都係共播
都幾攪笑
依家兩邊講波佬都有排開工

屌即係星級仲要加48先有歐聯睇
咁唔撚加啦，3點9開波
一個月都睇唔到1場

葦如話now都有歐霸

加埋歐聯一個月4xx

88蚊意甲法甲, 美職,澳職, 歐聯同歐霸

cable 16x真係幾抵

屌 咁都要加
仲要加48
唔撚加

咁宜家Now仲有冇歐霸播

陳葦如話有

葦如話有

Now sales全面進場

未加已經4××

睇佢係咪要硬收12個月，唔係的話逐月買都ok，如果1月都要人比錢可以諗諗

依家份約仲有兩個月free,都平均280

直接買bein 個網上平台得唔得

得

幾錢網上個bein

我見68蚊

重要加48
想睇個陣訂bein connect 算，68一個月又無約

bein connect 其實有冇西甲?

冇，得意法雙歐

Cable好似唔使加$$ ？

點會你

屌佢老母now仲要加錢簽死約

要加簽:?o)

我屌
加錢先睇到食屎啦

係 星級體育要加$48
歐聯e個叫"Beins Sport"體育組合

加錢唔睇啦，又唔係個個星期有，分組賽得幾場大戰，16強下年2月，係加都2月先諗

新推出嘅643、644、645台播歐聯同歐霸，星級體育組合嘅客人而家就可以平啲加$48蚊睇埋。

$48要簽約2年

有撚用咩,就到期,要加即要續約,仲要24個月,癡能線
我淨係想加到約滿炸

屌你老母上年歐霸唔洗加錢有得睇，今年要加錢。

食撚左屎啊仆街nowtv

fox都唔知係咪莫水, 賣埋歐霸俾now

星級體育組合都唔係可以睇晒所有體育賽事
diu你一口價啦 俾得起就買
隔幾個月又想人加幾十
煩過閪咁

世界盃先renew完

真係寧願一係你拆開逐個賽事買
每個幾十

一係一口價星級體育組合
合約期內講明所有賽事都有得睇
加左減左賽事都無得屌

又加錢
比狗屌呀
個高清已經垃圾
又要食埋D豬頭骨其他頻道

bein 1-2 起撚曬格

有冇任何4k 波

屌佢 咪係 咁如果星級組合得英超
係咪逐個加先有其他睇

裝cable 好似抵睇啲
歐聯佢地可以自家製

如果之前簽約既時候話有歐霸 但依家要加錢先有得睇係咪又可以屌鳩佢

李生會怕蝕

大把油水怕閪咩

冇

大大隻字話有歐霸 依家又要加錢

不嬲都搵笨柒
場次如果係一樣我寧願揀雞寶睇

一諗起有線d講波佬同球彩台真係不了
以前now同有線都有裝
Now三百幾
有線百六
而家可以比四百幾睇得晒都仲平左
可以安心cut有線

唔撚加啦

Now 講波佬真係好撚悶
夜媽媽唔想聽謝德謙阿巢果啲

可唔可以唔要歐霸減24蚊

條款細則有講
利申：做緊

點解有線得bein sport 3播歐聯？有線播唔哂？

屌 now播歐聯要加錢？
我都係睇番有線算

Bein 3主要英文
601 602 603 會做番自家製作

Now死全家啦吊你老母

即係兩邊播既賽事都一樣？

一矢中的

我寧願單買一個月68 bein connect

夜媽媽聽到球彩班撚屌想熄機就真

分組賽講緊一晚打6場 火力全開都播唔晒啦
但粵語旁述一定有最大戰個兩三場

姐係兩邊播嘅嘢都唔一樣啦

cable出左時間表

午夜00:45歐洲聯賽冠軍盃(1) - 602 高清體育2台
午夜00:45歐洲聯賽冠軍盃(1) - 662 體育2 台
深夜02:45歐洲聯賽冠軍盃(5) - 601 高清體育台
深夜02:45歐洲聯賽冠軍盃(5) - 661 有線體育台
深夜02:55歐洲聯賽冠軍盃(3) - 602 高清體育2台
深夜02:55歐洲聯賽冠軍盃(3) - 662 體育2 台

即係點 兩邊都播？

yes, bein3, 同cable channel, now未公佈點播

我係唔係下載錯app
點解我㩒最底嗰個
佢話「no package」

屌歐霸都要加錢
含撚啦 打上去屌鳩佢

所謂星級體育都包唔哂所有球賽
屌你老母現在台

今年改晒開波時間，開 00:45 同 03:00

Now喺Bein 3 4 5到播歐聯歐霸

之前唔係有歐霸睇嫁咩？而家又要加錢？

轉左手
今年歐聯歐霸係bein

Bein connect 場場都播好似吸引啲

相同情況求教

bein 要網上付款?

Bein sports個網上平台係$68一個月，唔駛簽約？
有無人用過清唔清同順唔順？
有無話可以幾多個一齊登入睇？

啱啱睇到有show返d plan出黎
不過真係想知係唔係肯定有歐聯睇

節目表都出咗點會冇

好在世界杯嗰時企硬唔撚續

鋪鋪加錢先有得睇

我就係喺tv guide嗰度見唔到有
定係我又搵錯地方

索性裝雞寶睇
下下都擠牙膏收錢

擺咗係extra 到播緊係搵唔到

我諗我搵到了，唔該ching

有冇巴打已經落左Order加$48 beIN SPORTS Plus？

食屎啦
Cut台個陣又唔見你減價

遲下有番nba 一定又要加錢

啱啱問左，係額外簽兩年合約（同現有合約無綑縳）

我依d唔係成日有機會喺屋企電視睇直播嘅
睇黎要買都係買connect算，計落仲平d

connect一定最平 但冇中文 同埋網上有delay

純粹個模式最啱我
因為返通宵更，基本上我都係網上睇
係唔想煩搵link兼睇睇下睇唔到

唔係硬性簽兩年而係就咁每月加$48直到合約完結，其實我先會諗下

我都係多數時間唔係屋企睇，唔想煩一開隨身睇App就睇得到，係屋企一開解碼器就睇得，唔係既話又要AirPlay去電視煩少少

68$ bein app有得睇返replay又有意甲
算唔錯啦
係無廣東話姐

本身個plan包埋bein sports 1同2係咪有得睇

唔係

本身係星級體育組合，要加$48

nowe 個app有bein
未訂得住

歐聯都係去bein app 比月費

呢樣冇問，我估原價$88/$108

續約就𢱑到唔加錢嘅

想問原本326包咩

星級體育組合+電影組合+知識組合+$38 Now one解碼器租機費

開季先加錢簽咗638,639
依家又要加錢先睇到643,644,645
不了

有呢味野咩

但未出時間表，分組賽唔會場場播

仲有3個月完約，諗緊做新約定加48好

有冇人知

你講bein自己個Ott?

down bein connect 入信用卡比月費68

或者用In app內購用iTunes卡/Google Play Card都好似得

不嬲咁玩
Cable/now 都係咁

愈睇愈貴
不過如果無裝有線
一個台睇晒都ok 既多$48
不過我有裝有線
加上now d制服麻麻地 又無廠景 又無好講波佬

有線有錢請打手咩？

點解咁平

上次問過話星級體育組合要2xx，之前仲要硬食兩個88蚊台先得，加埋都4百起

想問下now 係咪有高清 定係要加錢先有

bein app 無歐霸睇？

fox先有

不如東網攞擺歐聯

bein
fox 歐霸已完

thx 睇官網都唔知 即係bein歐戰+意法一線賽事

射唔射到上Apple TV到播

正確
所以佢個68蚊OTT 堅平

已買
係咪一個星期試用+一個月 68/month?

關於今屆歐聯嘅香港轉播權花落誰家，近日終於塵埃落定，兩台獲播皆大歡喜，其中Now連埋歐聯及英超在內，包攬咗6大頂級賽事，絕對係球迷之福。我亦鐵定以part time形式，喺10月開始為Fox Sports講波，而Fox Sports嘅前身係我舊東家ESPN，今次重投娘家效力確係高興，將會為大家評述德甲及亞洲聯賽冠軍盃等重要賽事。

桂神

Fox Sports走左Daniel

丹爺要講英超

FS講埋江忠德啦

本身簽果陣話有埋歐霸 而家又要加錢 我唔睇歐聯都要硬食？

咪係

643台直播賽程
19/09 00:50 國際米蘭 對 熱刺
19/09 00:50 巴塞隆拿 對 燕豪芬（644台）
19/09 02:55 利物浦 對 巴黎聖日耳門
19/09 02:55 摩納哥 對 馬德里體育會（644台）
19/09 02:55 貝爾格萊德紅星 對 拿玻里（645台）

20/09 00:50 阿積士 對 AEK雅典
20/09 00:50 薩克達 對 賀芬咸（644台）
20/09 02:55 曼城 對 里昂
20/09 02:55 皇家馬德里 對 羅馬（644台）
20/09 02:55 年青人 對 曼聯（645台）

Now揀嘅好正路 唔知有線會唔會轉場04俾歌神

屌佢老母

有線仲未有節目表

係
淨係寫住(1),(2)

陣間播now 唔播個啲

應該唔會 bein比佢地自己揀

想問邊到睇到，唔見官網有?

Now sports 官網

哇 依加分開左兩個時段？

唔係點掠多啲水

thx 有早場都幾吸引

Now歐霸都出左 播6場 全部都有廣東話

馬會放左有線播歐聯時間表 幾正路

比錢要卡

係 歐洲足協新政

用App好似唔洗，7-11/OK入錢搞掂

咁正

now多左一埸獨家

多仔同04 擺77 76 台得唔得

都睇唔哂

上個星期用官方beIN App㩒過嚟，用番iTunes卡扣錢就ok
BTW 簽左兩年beIN SPORTS Plus組合

睇個app冇歐聯霸，得法意

咩事

分組賽
第 1 輪 2018年9月18–19日
第 2 輪 2018年10月2–3日
第 3 輪 2018年10月23–24日
第 4 輪 2018年11月6–7日
第 5 輪 2018年11月27–28日
第 6 輪 2018年12月11–12日

淘汰賽
十六強賽 2019年2月12–13日 及 19–20日 2019年3月5–6日 及 12–13日
半準決賽 2019年4月9–10日 2019年4月16–17日
準決賽 2019年4月30日–5月1日 2019年5月7–8日
決賽 2019年6月1日

其實$48真係唔平，真正有比賽得8個月(得1場都算)，除起上黎都要$72一個月。

試睇Bein sport connect 而家得2個台
見歐聯擺左係Xtra
但節目表淨係得1台2台
即係有冇歐聯睇

睇定啲知

唔知係咪代表有

29個比賽日
當每個比賽日頂多睇兩場波
58場波
落茶記酒吧會好點
又冇得逐月裝
每個月48真係貴
仲要肯定唔會睇足58場

即係1/2台跟電視
歐聯歐霸同1/2台播唔晒嘅法意甲就放xtra

bein connect la
改制後場場大戰都真係玩死電視台

d組場場放免費台播都得啦

華倫西亞對祖記都冇得播
反而ajax對aek就安排係早場

佢要計返當地時差 都無計
英國果邊唔會開到早

華倫喎
今晚同屬西班牙既巴塞都早場啦
聽日兩場早場都似歐霸多過歐聯

我知啊
咁英格蘭唔開早，咪要隊D可以開早D國定過去
另外聽晚東歐果D又要開早嘛

想問英超幾時先知下年邊間拎,想睇定邊間先renew

bein connect畫面乜質素，係咪清過濕鳩now e?

仲未知bein connect有冇歐聯歐霸

有 自己睇tvguide

原來bein冇歐霸

奇奇怪怪, 同歐聯一樣賣俾now同cable, 但conncect有歐聯冇歐霸

有

conncect睇到歐聯? 搵唔到個表

最快年尾 上次樂視好似10月公佈

第一頁個live 時間表有

呢度有show既都有

想問下買左beIN connect， 係網頁同app都會睇到？

應該佢地都唔熟 個網淨係update 意法消息
bein係拎哂歐戰同意法香港播映權然後分比cable now

有線歐聯同Now TV播一樣場次
Source 劉舜文

想睇哂小組賽就要bein connect

very good
即係cable平一半但冇英西德

其實睇流動版都ok

btw, now今晚5場, cable 2場

頭場時段 (節目開始時間暫定為 24:30 (原定為24:45))：
國際米蘭 VS 熱刺 (有線體育二台 602/662)
巴塞隆拿 VS PSV (有線球彩台 603/604)

尾場時段：
利物浦 VS 巴黎聖日耳門 (有線體育二台 602/662)
摩納哥 VS 馬德里體育會 (有線球彩台 603/604)
** 新加：紅星 VS 拿坡里 （有線體育台601/661）

但流動版個價同裝盒冇乜分別

可以一個月咁買

cable update唔好再慢d 咁2個台依家就對等

今晚就可以睇，正正正

呢兩日打風就放過人啦 咁都要屌一餐

Now Bein Sports 3播既前瞻應該係Bein製作？
有線就肯定賽前喺播自己製作既前瞻

pc係咪睇唔到

sorry懶得追，姐係now用戶要比幾多錢先有歐聯睇？

有冇人訂左bein plus後仲未有得睇，但見到643已開台

仲有記住係要簽兩年約

我上個星期落Order，你頻道轉左實色未？定還是仲係灰色

又要比佢掠一筆

Now sales有無平offer

灰色呀
我琴日中午打去落order既，佢同我講今日6pm reboot部解碼器就ok
但我未收到confirm order email，所以覺得奇怪

想知幾多人有加$48
定上網睇算

sor，忘了禁reply

啱啱開左機，原來已睇到
今朝都未得

上星期落Order(大約打風前一日)都係啱啱轉實色，試下晏少少，同埋好似冇confirm email

今晚一齊睇

屌原來依家真係有人貪個廠景

雞寶流動版都有歐聯?

逐個月買算啦 ,反正睇得幾場

$48*24=$1,152 得一個咁少比賽時間又西的歐聯
Now由當初買的至尊組合台，變到英超組合台
之後世界盃，歐聯，奧運，逐項加錢
遲下f1, snooker都要逐項加錢
你地班港豬真係好似水魚

貪佢有嘉殷

呢D主觀嘅野又無對錯
正如播10場都有人要屌無兩個人講波
但以前播得4-6場又唔屌

我覺得咋
如果開波前30分鐘有廠景 睇住何輝 Ricky 果d講場波有咩看點 詳細講解 慢慢帶個情緒去場波度會好d囉
好過一黎就落球場 睇一睇雙方球員排陣就開波
仲衰過CCTV
其實英超不嬲都有廠景
但西甲就無 我覺得擺明唔尊重呢d賽事啫

講真
我諗應該無10%觀眾好似你咁
絕大部份都係開波先開電視

除左621同99直播有廠景，其他好多都係屈係房仔對住個mon講，未必有咁多地方

你習慣左now cut成本做法姐 除左now 其他平台多數有時間比班評述9up

有線真係買佢自家製作嚟睇

之前唔知睇邊個講波佬facebook
間房子超細加部電視
其實係now慳皮啫
以前無線播西甲/荷蘭波全部都有廠景
有線好似播日職都有 唔知有無記錯

之前通行證睇左半年 唔覺有咩特別好

花絮好睇架
球星到步，靚女/扮野球迷，更衣室

屌 之前都唔洗加錢睇到新聯賽
等我仲幫佢講好說話
琴晚打黎叫我+$48
一年睇得一兩場
我都係上網睇算

cable嗰個流動版歐聯通行證係邊度買？

英超要睇preview 就買620 啦
官方做正好多

西甲今年唔會有廠景係因為成條632都係Bein 製作
意甲法甲一樣
要自己製作唔係唔得，人手要幾倍上
所以獨大就有呢樣野煩 同時間要manage 6-8個台

由服務付款日起根據你所選購之服務計劃有效期(365天/ 180天/ 30天)內, 用戶可透過「i-CABLE流動版」app於一部iOS 或Android流動裝置, 收看以下內容:

1. 直播頻道
CH209: 新聞台HD
CH208: 財經資訊台HD
CH10: 直播新聞台
CH301: 高清娛樂台
CH601: 高清體育台
CH602: 高清體育2台
CH603: 高清603台
CH604: 球彩台
CH18: 18台

2. 點播*
娛樂/兒童
劇集
體育
賽馬
財經資訊

world cup個陣now都做唔到同時2場廠景, 所以now應該只可以同一時間一個廠景, cable至少有2個

幾多錢 條link load唔到

買左bein connect
今晚就知效果係點

n年前now sports 第一次播英超時宣傳過有3個廠
唔知而家變成點

$148/30days

最多都係蝕68

最多係唔洗蝕 有一星期試用

唔使即刻過數？

唔係點都扣架咩

bein connect update左, 有埋europa

一星期free

但好似淨睇到1，2台

應該全部, click場波睇

xltra 係播晒
好似fox+ 咁

一個月交幾舊水睇電影體育，要再加$48兩年，不了，寧願上網睇

都話左

$48硬性簽兩年真係無mood join
你話可以就咁每個月加$48而只係一路keep到現有合約完結就真係好
我都係疊埋心水買connect
仲要唔洗簽死約

有線真係有心好多，Now唔係做唔倒只係唔做姐。

但成本大左，間野自己都唔掂，冇英超你其他幾好都冇用。

果個月 無心水波又可以cut

我唔加$48，唔睇歐聯
咁仲有冇歐霸睇?

冇 歐霸已轉會bein, 歐聯+歐霸係package

咁樣計法 beinconnect 真係好
有線流動版冇得係電腦睇

歐戰都係同bein channel

每年1月可以cut

其實就算需要睇晒都抵
小組賽到12月中
中間休息大概兩個月到2月先到淘汰賽
依個時間可以暫停唔訂購
跟住淘汰賽睇到四強（5月頭）又搞掂
反正決賽多數都出街睇
之後成個6、7、8月都無賽事又可以唔訂購住
反而比錢now真係要個個月比足

唯一唔好處係有delay
不過唔賭波冇所謂啦

身邊冇個肯+48

買bein connect

bein既西意雙歐應該都係今年第一年, 意雙歐都係3年約, 西5年

聽晚華西祖記唔播既

有冇用開既user講下delay幾多? nowE好似進化到20-30秒

我本身有 638 639 都係 bein
咁都要加?

如果本身已有 638 639 呢?

要追加

bein 3 4 5
1 2 for 意法

頂佢個肺.....

尋日睇spal 個場大約3 40秒

頂佢個肺。。。。

1) 限時優惠$88月費 (原價 $108月費) 訂購全新beIN SPORTS Plus組合可收睇歐聯、歐霸盃

2) 現有或升級至星級體育組合可享優惠價 $48月費訂購全新beIN SPORTS Plus組合。

3) 轉台申請星級體育推介之選，可享免4個月月費及全新beIN SPORTS Plus組合優惠月費$48。

bein connect係咪所有賽事都冇英文旁述？

想睇車仔踢歐霸
即係又屈錢了
雖然只係$48....

咪英文 冇中文

都3-40 不過好過上年tvb delay成分鐘

本身有線未完約，唔駛加住

冇左365天/ 180天？

佢話有但我搵唔到

你自己唔睇Lead in 就當個個都唔睇

Icable流動版可唔可以airplay 去電視？

有now同有線表示冇留意過呢d野

而加丹尼爾係fox sport講亞冠
好過聽刑安邦

希望佢敬業樂業啦

Icable app 個airplay 好垃圾，唔係成日得

咁買唔買好呢...今晚就踢，都冇得諗

如果now e出埋歐聯plan咪好囉

Bein sports connect 有apple tv app, 買cable 不如買bein sports

真係唔知 月費plan？

68/ month

好似有1個月試用

咁平 睇哂歐聯同其他波？

1 week

意法歐聯歐霸同堆二三線波

嘩，即比錢

啱呀 畸寶不了

自己衡量

Bein Connects
$68一個月，逐個月俾
全部意甲、法甲、歐聯、歐霸
冇粵語旁述、7日內重溫、3-40秒delay

Bein sports可以幾多個device同時睇？有無人申請左？

1 only

If you are a beIN CONNECT subscriber with a paid subscription, you can register up to 2 devices in your account, but only one device/streaming can be used concurrently.

點解咁貴

買bein connect 算尻數啦

bein connect 即買即用？

就黎做左Bein Connects討論區

我覺得可以

新野要支持下

打上去搵sales應該平啲

點解睇唔到bein connect 3台
有冇人都係咁

我都係淨係睇到1,2 台
xtra 好似live 個時就睇到

我都睇唔到3 陣間國米再試下先

不過睇2都唔算話好清...不過$68咁多波睇都好抵

Bein connect幾錢

$68/month

今晚就知抵唔抵

好似無疤果場？

都係係now 申請？

場場都有

Now淨係睇歐聯歐霸都要比88

beIN3,4,5台除左足球其實仲有冇其他運動賽事會播 唔直播都可以

利果場擺3台播
好驚

係喎，error

無
得bein 3 係長期有野播
4/5係分流only

Bein connect 播晒啦

係，星級體育組合就可以$48，仲要硬簽兩年約，不過唔想搵Link咁麻煩，最緊要有粵語旁述，如果我係你我寧願用beIN SPORTS $68/Month算

Bein connect 1 week free 要比咩資料 ?

長知識了

試下用電腦睇下得唔得？

係咪試睇一星期唔使俾錢
到時會唔會好難 cancel

唔會 㩒個制就搞掂

直接用remote撳會出正價

邊個位㩒
搵好耐都唔見，㩒入my account 又冇

Call sales

仲未睇到643 shit

訂bein既諗住訂邊幾個月?
當9月27開始訂
9 10 11 12 1 2 3 4, 2年= 1088
now星級 48*24 = 1152
要睇哂其實差唔多 , 定係等季中有線pass算

unwire出左bein connect評測

名, 手提電話號碼/ email, 信用卡資料

建議用email登記會快少少

之後先登記返電話方便登入 (佢個驗證碼要等一陣先有 )

想問下CONNECT一個月68
係計1/9/2018-30/9/2018

定係 18/9/2018-18/10/2018?

即日起計

點解個bein睇唔到歐聯果個台

咁又幾抵屌

係未有個位禁 可以好似youtube咁飛落電視到睇？

xtra你到時禁入去就有

3台仲係error

今年歐聯歐霸係咪改晒時間?

除非你想睇Preview Show 唔係既話睇xtra咪得

猁狗對鈀冇xtra..

你睇清楚先

最撚威係你喇

睇黎開波前可以爆post

係喎

有冇人搞到個tv login 禁極都彈返出黎

無台播拜仁

12月1月唔洗訂啦 夾埋得兩日 有需要咪出街睇

有呀 beinconnect

$68/month bein sports 都係去now 搞？

push

Bein pass有d無裝now既人會岩用既
Now $300 + $48 又真係....

揾link算la

yes, 無裝now既會覺得Bein connect抵

唔係好明，要點先睇到
已subscribe 68蚊plan但bein 2 error

用緊fd個Now E Account 免費睇英超西甲，俾多68有埋歐聯歐霸意甲法甲

我用Chromecast 開1台射落電視先，再轉3台就突破Error....

我睇到app有xtra，我諗夠鐘就㩒到？

有無人試過airplay可唔可以背景播放?

無chromecast
陣間要試下xtra睇唔睇到

仆街了，好似真係唔得

我直接用apple tv個app係電視播，清晰度麻麻

出面買舊野都係3舊水
買定個係屋企旁身

我唔同呀
本身係返通宵更
所以喺d手機平板到睇嘅模式先係最啱我

preview唔睇得?

The video is not available in your region due to rights restrictions.

全餐幾貴

preview冇得睇既 同埋睇1台 個畫面720P都冇

3有preview, xtra果個The video is not available in your region due to rights restrictions.

用mbp睇 唔算好清

而家3台又睇到， xtra又睇唔到

有無機會係佢限咗你個ac最多同時睇幾多個台?

好似話係限一部機播

Nowe+68可以睇埋
邊度講

仆街 xtra 睇唔撚到

完全無聽過

Xtra話有地域限制未睇到，一陣開波睇下點

佢想講分開?
想請問bein個pass可以同時幾線?

題外話
你知唔知你偶像演唱會會唔會出DVD

頂，我想睇巴狗嗰場ga

Can I stream on more than one device?
No, you can only stream from one device at a time.

好似搵緊期開part2, 未出住, 但就有新歌派台

介唔介意開定第2個post

我指就咁另外買Bein sport

thx 得一線無乜用 歐聯咁多同一時間

643 644 645 3個台，歐聯，歐霸，啱啱開左

而家打去now有冇人開工

有
但可能開唔切channel

new post